歷史總是重複，返送中係四月開始醞釀，六月正式開打

香港人既怒火就好似炸彈，不過因為武漢肺炎而抑壓住

今日4月14號，林鄭已經為香港人準備好導火線

請各位兄弟姊妹整理好心情，今年好大機會有大事發生了

記住
光復香港 時代革命不只是一句口號，而係信念，心態

請保持頭腦清晰，勿被對家分化

...

...好撚中二

yes sir